其實政府而家製造緊藉口取消區議會選舉

如題

香港到時同政棍connect

取消囉
美國都關注緊

快啦

避得一時 避唔到一世
香港人會奉陪到底

咁佢都要取消南美洲旅行

(主線) 林鄭下個月去智利開APEC峰會，是咪要Connect智利招呼佢？

洗鬼藉口咩，是但話收到情報有人要搞票站咪得

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

智利總統話肯改革喎......

問題在於香港緊急狀態佢冇可能仲出去

選唔選都係咁
你係政棍冇得呃飯食所以好擔心？
定係你帶風向呀
繼續搞你都冇機會贏架啦
學普京換走啲票你以為中共做唔出咩
要取消使撚製造

取消囉關我撚事咩

示威者會怕取消咩？

好呀，佢真係取消即刻同建制開戰，同埋唔駛再有咩包袱

取消最好
加速攬炒

根本就係想佢行呢一步

呢一步先係真.攬炒

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

佢夾硬取消選舉，就會好似啲第三世界國家噉，人民有晒正當理由革命推翻政府，到時點暴力國際社會都唔會割席

支持攬炒
我唔介意佢取消喎

邊個阻止取消就係阻礙革命進程

不過唔好睇得香港人咁高 蒙面法夠話會引發一場革命 最後咪又係生活如常 政府有時就係睇死班港豬先為所慾為